莫生氣

派膠：

814版 《莫生氣》

五大訴求未兌現，咪為小事而割蓆；

苦戰多月到今天，因為有緣才相聚。

各自爬山不容易，是否更該去珍惜。

為了共鬼發脾氣，輸了民意又何必？

黑警生氣我不氣，氣出病來誰補水。

我若氣死誰如意，況且傷神又費力。

行動緊有不完美，多加檢討盡完善。

和理勇武在一起，世間羨慕不分化。

：P